我bb牙湯比人食左

佢係我條女添，不過做演員無辦法

屌你老母

私底下扑左未

扑你老母牙